集思廣益: 星期三開始點食煙好？

仲有十五分鐘，落街食埋最後一支煙先

直接放入口成條食

成條食我都要除口罩

除褲用屎眼食啦

放入口吞左佢

兩碗煮成一碗 趁熱食

照食，勇武抗惡法
#Smokerslivematter

去狗屋食，反正裏面的object ，會守法嗎？